杜汶澤出言恐嚇打X他們！？如何評價陶劉徐三人發言？ 下集〈蕭若元：八卦蕭析〉

呢鋪我就唔撐蕭生喇,居然叫D始作俑者報警而唔係道歉
應該係始作俑者道左歉先,再睇杜汶澤態度先決定報唔報警囉
蕭生睇落有心偏幫

你竟然講人話

收皮啦臭GAY毛,
學子華咁講: 一件事加上竟然,好事都變壞事

今次老蕭講得算係客觀，陶劉徐個statement基本上係錯
但係杜汶澤明顯反應過度，或者可能係佢第一次面對咁既事

作為一個娛樂人物＋公眾人物，有人提佢係好正常
包括藍絲／黃絲，甚至係大陸網民，娛樂人物俾人提及，正常不過
甚至用陰謀論去分析佢都好正常，佢自己應該都一早習慣

但今次反應咁大，相信係陶劉徐三人係第一次有政治人物咁樣公開地講佢
而且陶劉徐三人唔係一般網民，算係有頭有面既政治人物
咁樣去評論娛樂人物都係比較罕見

事實上，正如蕭若元話，呢個世界上充斥著好多咁既人（用陰謀論去分析既人）
就一D 二線政治人物既政治判斷就咁大反應，尤其是本身就係一個娛樂公眾人物，係反應過度

當佢具體指名道姓話要打撚死陶劉徐果陣，其實真係已經構成左恐嚇
（但同時我唔覺得陶劉徐會報警，除非陶劉徐真係咁小氣）

或者係可能杜汶澤最近個網台成日講政治，唔覺意已經將自己變左半個政治人物，正如何韻詩，甚至係慢必

慢必就已經係一個由娛樂人物變成政治人物既例子
杜汶澤要有定心理準備要成日比人提